dllm而家d老嘢想R位坐R到痴撚線

今朝6點幾坐巴士
架巴士全程大約10分鐘行晒
全車爆滿
有2個位（無寫明係關愛座）比一對母子坐左（一個係小學生）坐左
有個老嘢叫佢地讓座，初頭佢地唔濟
個老嘢居然格硬拉開個細路，拉左2次拉唔到就係咁罵
罵佢地淨係識坐佢個位
結果對母子頂唔順讓咗比佢地
成車得我一個出聲 個老嘢扮聽唔到
如果我企前d一定阻止條廢老咁做

出聲講左d咩呀?

比得就屌9佢，你都就黎香啦，下面大把位等緊你黎坐

R? 直頭搶

講得好

拉人個仔，個老母話報警大個老野都得

試個撘地鐵俾個廢老直接埋黎叫讓坐
唔係關愛
痴撚線

一出手掂人不論男女已經可以報警，仲要掂細路，死梗。

玩大啲
掂到細路就可以報警

可以告普通襲擊, 有時間既堅持要求驗傷

無點架 咪總知就係要搞個廢老 煩佢一輪

窮人報乜都無用
有錢人就唔同，話晒都係襲擊

五毛dewi

死老野

普通襲擊罪,同你老母一樣入去坐埋下半世,book定棺材山地殯儀館

dewi老母隻支那企街最多都係誘使他人作不道德交易罪啫同違反雙程證逗留條例啫

屌鳩佢10零分鐘都要咁，離晒譜
但無人和應好柒

個對母子係蝗?

南亞
利申 對佢地冇歧視

老嘢出聲「問(R)」人讓個位俾佢坐，無問題，起碼有俾人評估自身同佢嘅需要，以及有拒絕嘅空間

但老嘢出聲「叫(指使/命令)」人讓個位俾佢坐，就真係痴撚線

屌你收皮啦

屌柒佢廢老啦

呢句先好用, 班老野最驟忌呢樣野
係咁係佢隔離講, 如果激死左既咪當幫納稅人慳返D公帑囉

廢老咁多菌

想講吓。留意咗成個月。依家啲關愛座。特別係巴士。
好似變撚晒母子位咁 見親多數都係一條大陸婆拖住件小學生坐

講真 廢老見慣世面 面皮厚又多時間 恰鳩你班廢青好正常

有日我訓得一個鐘 攰到仆街 難得有位坐
有一隊要人扶既廢老上車
我隔離條友讓左俾一個坐
有個專登企係我面前 我合埋眼訓教唔理佢
奉旨要讓坐咩 更何況我有需要

點解我無機會遇到呢 d 情況架呢

如果

情景題：
癈老應該係睇落恃老賣老，生生猛猛又串77個啲老野
如果有個老人係真係企唔穩，睇落有病態咁，落落魄魄咁

你地會唔會讓？假設成車都坐滿左人
（順粹想知大家意見）

會
唔會

投你老母

問下姐，冷靜啲，知你想搵啲老野出氣
想問下姐，如果係癈老我會踩佢都on鳩即屌佢

6點幾就出門 又唔係番工番學 ...

屌佢老母

正 學到野

番工成日見到條廢老喺大圍，好老奉咁叫人讓個位比佢坐，多謝都冇句
依d友真係做壞晒規矩

喺大圍上車

實讓俾佢地坐 橫掂都唔坐得幾耐啦

廢老就係時間多同無野輸，你同佢鬥得閒係咪 on9

D廢老大聲兇鳩佢實赦鳩你

睇自己有無需要
病左唔讓 平時應該會

痴撚線

仲有部分老嘢好鐘意打尖
諗住側側膊人地唔會出聲話佢
其實好撚黑人憎
你想人讓你上先咪出句聲囉

係連登仔黑仔定係咩

我讓坐啲老人家都好有禮貌

有時甚至話就落 唔坐